好唔開心

幫我

咩事呀老兄

家庭好散啊。失去左好多以往嘅感覺
無心情做任何嘢
唔知e種係咪空虛嘅感覺

E一年發生太多事